大馬禁碧桂園項目 馬哈蒂爾上台前已形容項目「不是中國投資，而是殖民」

大馬禁碧桂園項目售盤外國客 馬哈蒂爾批非為大馬人而建

馬哈蒂爾上台前已形容項目「不是中國投資，而是殖民」，它與其他中資參與工程是納吉布政府將國家出賣給中國的證據。當地大馬人除了抱怨有太多中國人在「森林城市」搶購單位外，還擔心其填海造地破壞環境和影響漁業。

會唔會排中？

醒覺了

係就要支持強大既祖國出兵大馬

原本馬來亞華裔係閩粤人
跟東南亞人係遠親
但現在果批係北佬

碧桂園咪大獲，七十個單位喎

七十萬

反而想知馬來西亞會唔會再有機會排華？
如果會到時住馬來西亞華人咪仆街

識有朋友係馬來西亞華人，仲要都係投馬哈蒂爾

唔會，咁樣做國家會散
馬來西亞國族主義先係唯一出路

現時所有華裔首長都聲言自己係馬拉人，同中國無任何關係。

醒目

好絕喎
只可以 local 人買，但可以搵中間人買